咪撚再開投票POST 得唔得 屌你老母

個個都想上熱門就開投票POST 呃正負評
屌你老母 個個POST 都係咁 仲有咩野好睇阿

頭香

認同樓豬
不認同樓豬

1 like = 1 prayer

其實上熱門黎做乜鳩
不嬲都唔睇熱門

得
唔得弓

真係好多小學雞 ON9當有趣

覺左好耐
好多你阿婆都知嘅答案都做正負評

必出icon

做乜無啦啦自爆

???

其實果啲投票post有咩意思,開果啲人又無出發點,純粹鳩痕想搵兩條友黎比下就開個post
咁引左幾百過千條友入去撳個掣,好啦過左幾日或者一個星期啦,當A贏左,咁又如何,開果個會mark低佢
呢啲無謂既就有咁多人投,另一邊有晒系統有晒制度會計分既反而無咩人理,最少同果啲鳩投post比真係差好遠,初時諗真係心灰,但諗諗下都好正常,呢個世界就係咁,貪方便,自私,諗自己,所以我都睇化晒,識投既咪知道邊樣更值得投唔好受人利用囉

五毛災難警報
勿回奶西妖post